嚟咗英國6個月都搵唔到工作

嚟咗英國6個月都搵唔到文職工作
點算

善用起㡳，五毛出現

有個西就有錢了

做雞啦